學生繼續停課

部份學校ar。屌你老母

麥當勞大把學生打躉打pubg

吊 大學冇得停課= =

大學生繼續翻學啊屌你

做乜撚野